{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "페어필드 바이 메리어트 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 キャンセルをご希望の場合は、キャンセル規定に従ってご連絡ください。 イベント期間中に宿泊された場合、朝食は1部屋あたり1人に無料で提供されます。 イベント期間は2月10日から使い果たされた場合に終了します。 駐車はホテル内の駐車場を利用でき、使用料は15,000ウォンです。 しかし、駐車スペースが狭いため、満車時には他の駐車場をご案内することができます。 Bistro 314で提供される朝食は、営業時間は06:30から10:30までです。 大人は1人当たり14,900ウォンで現場でお支払いいただく必要があり、小児は1人当たり7,500ウォンで現場でお支払いいただきます。 幼児は無料で、3歳以下の子供は両親と一緒に宿泊できます。 付帯施設としてはビジネスセンターとフィットネスセンターがあり、ランドリーサービスは有料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 入室および利用についての案内は、フレーズを超えて記述されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "キャンセルをご希望の場合は、キャンセル規定に従ってご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "イベント期間中に宿泊された場合、朝食は1部屋あたり1人に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はホテル内の駐車場を利用でき、使用料は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "Bistro 314で提供される朝食は、営業時間は06:30から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は1人当たり14,900ウォンで現場でお支払いいただく必要があり、小児は1人当たり7,500ウォンで現場でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "幼児は朝食を無料で利用できますか？",
            "answer": "幼児は無料で、3歳以下の子供は両親と一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンターとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "どのように入室および施設利用についての案内を受けられますか？",
            "answer": "入室および利用についての案内は、フレーズを超えて記述されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 405
    }
}